一句講曬，arkk走定唔走

屌你老母跌撚到咁

正皮: 走，再唔走total loss
負皮: sh信臭雞 etf驚西

走撚哂啦etf重跌得勁過啲股完全0防守力，而家呢個市如果係回調買咩都係特價，我直屌tsla唔好

加貨。。。

韭菜話唔走sh

溝

但屌你輸緊錢點走

118走左

睇佢持倉d 股就知要走

咪撚走
想睇你上ifc

愈走ETF個市跌得愈勁
齊來人踩人吧

依家走,
90蚊再入第一注

140入149走左

走哂
換哂tsla坐好似仲安心

其實無論由Tesla, Bitcoin
到近排Correction
契媽啲操作真係好有問題
ETF平衡風險係好重要
有啲就算睇好Tesla嘅ETF都開始賣緊Tesla
(佢哋嘅解釋唔係唔睇好Tesla, 係要適當地平衡利益)

你鐘意啦

etf最重要係唔好輸9哂人啲錢，佢老母而家賭錢咁賭，入番啲aapl tsm google冇人會話你嫁

拎晒d 錢去賭，話就話etf 但d 操作係賭仔心態愈輸愈買，沽d 穩陣股，完全冇諗過要防守，點搞丫大佬

唔走

豬左25% 走撚哂第1次比女人呃咁多錢

講真 跌到失晒信心

佢知明盤會比人攻擊 咁佢有冇後著？
似乎冇
好似坐係度等比人沽咁

跌市差過大股 如果升市仲會慢過納指
我覺得冇得留底

利申 蝕幾皮走咗 跌市防守力係0
以為自己買咗妖股

走乜撚

人地女股神黎
你識乜